大J回應左 大家點睇 ？

琴晚我post我二哥間點心店，係我主動提出話要幫佢，佢無叫過我幫手。我問過佢好多次點解唔比我幫手，佢既答案係「怕有藍絲搞事」。

有黃店比人搞唔係新鮮事，我唔係話我二哥間舖係黃，但我一講好多人都會覺得係黃，特別係經我口講完，就更加容易成爲藍絲既目標。

間舖唔係住宅區，無得話做街坊生意，本著大家一齊攬炒既理念，生意一路唔好執柒左佢都無可厚非。
但佢係我兄弟，就係咁簡單，所以我再三問佢畀我幫，最後佢終於OK，所以就有琴晚個post。

所以我重申，係我主動要求幫手。

至於有人話點解間舖要係中國開分店，我已經有約略講左少少。
中國分店係2018年已經簽曬合約，好似話最少要做3年定5年，中途唔做又要陪唔知幾多百萬果D，我唔清楚因爲唔關我事。
我當時都有跟埋一齊上去睇，純因爲我未去過海南島想去望下拍下片，大家可以上youtube望下。

不過都係果句，如果有同大陸做生意就係死罪，我諗我都難逃一死，最近先開始好似會有返D job，背後好似都係大陸錢。

最後想講下黃色經濟圈。
到底我地係要只loop其中一D好出名既黃店，定係不斷擴大個圈，去容納更多既店鋪？
一開始係黃到發光，撐到盡。
好早開始轉黃，經常懲罰。
好後期先轉黃，得閑先去。
而家先轉黃，可唔可以比個機會？

最後答埋成日有人追問既沙律，話我食人血饅頭。
食沙律原因係咩，都係唔講得。

話我食30萬人血饅頭實在太睇我唔起，為左30萬搞到自己有機會身敗名裂？我不如投共做維穩youtuber?
不過我早幾日直播都講過，1億啦，1億我可能考慮下。

深藍變黃信佢都on9

兩邊不是人

隨時燒埋自己

佢哥真係多撚謝佢

我覺得好似做多左

30萬單野覺得佢冇問題，
純粹講依單就覺得佢做多左，依家黃色經濟圈連唔少黃到金嘅店舖都未幫襯得晒，冇多餘閒力去幫襯佢依間唔表達嘅舖

初心唔質疑
不過講得多就有陣ming仔味

係咪做大陸生意都預左有風險嫁啦，無得唔做咪預蝕硬囉

者係認左藍轉黃

成篇無答過問題
無講間鋪係黃藍
到時又話自己無講大話?

用自己名氣自私推自己有關既聲稱黃店己經係大罪
對其他真係捐過錢既深黃店好撚唔公平

做多咗

不過都係果句，如果有同大陸做生意就係死罪，我諗我都難逃一死，最近先開始好似會有返D job，背後好似都係大陸錢

點樣大陸錢先
呢句打得有小小串
有保留
但佢如果賺左大陸錢回饋番個運動 大家覺得受唔受？

沙律比佢食double我都ok

不過而家轉黃...(黃係邊?)

絕對支持大J, 不過間野點黃跟本睇唔到

沙律單野我有捐到 覺得冇問題 亦唔使再追問

今次佢阿哥間舖就做多咗 唔理間店係真心轉黃又好扮黃都好 都係唔會幫襯 有心就去支持其他黃店好過

咁你轉黃
對手足有咩表示先
如果冇 點解要幫襯你
佢阿哥有車

濫用人地對佢既信任

之前唔表態唔代表唔係黃

有識朋友舖頭有捐錢但唔想公開。

大J：
我黃呀，我阿哥唔知係咪黃喎，總之你班on9去幫襯啦屌你老母問咁撚多嘢。

佢直頭反對暴力 咩自我毀滅

你又炒車啦

你朋友你唔想公開

佢係深藍變黃 用腦諗下有冇可能而家先變啦

都半年

留意左你好耐 每個post都係到jer住大丁 唔係講緊今日 好多大丁post都見到你

大J人格一向麻麻 (有晒track record)
不過一個80萬sub嘅黃tube8 (即使你認為佢偽黃都好)
搞鳩佢毫無利益

不如簡單d 叫佢捐錢比星火 ，呢d 小事本身唔值得討論咁耐

我又覺得佢幫阿哥間食店賣下廣告使唔使太審判呀?

當佢綠色啦
至少佢一開頭都冇呃大家係黃店
做youtuber 賣下廣告都無可厚非

資深五毛 skr

如果咁簡單睇一兩個post就可以將人地人格破產,咁香港人就真係收皮啦
人地大J由六月開始至今做過既,假架?

藍店都冇問題

如果美心變黃你信唔信呀

留意左佢好耐

Btw 請各位使用不推文功能

請各位使用不推文功能

上左幾十萬都有人捐
佢諗住吹雞
d人會無條件撐呀嘛
點估到d人會質疑佢

依度應該係人都知, 如果唔知就應該檢討下

唔再屌自己人啦 核爆都唔割 唔係得個講

林鄭遊花園技巧都出埋 你班傻尻仲係到估

岩
撐大J 係黃
幫間野賣廣告ok
但唔會去特別幫襯

想轉黃但又怕有藍絲搞事? 咁驚咪唔好轉囉 如果想轉黃就唔該俾啲誠意 唔做嘢又想黃絲幫襯?

岩呀

其實中間好多人自己老豆老母或其他人藍變黃啦 有咩咁出奇 呢個唔係大家一直想見到既咩? 信唔信就你既事啦

停啦 不推文 拉

覺得佢無必要咁做姐
何必整爛自己個光環
D五毛同B先生fans乘虛而入唔抵呀嘛

除左勇武不割之外 其他野 有問題就要割

多間黃好過無黃，不過唔會幫襯佢先囉

家下佢介紹個間係藍店wor 咁我撐警都得啦

想問問沙律係咩一回事

唔好玩啦，佢早兩日先插人藍扮黃
而家用自己名氣宣傳「最近藍轉黃」嘅親屬店
仲要否認自己係一盤生意
做多咗喇

錢唔係咁賺

大J其實唔係未7過，大家唔好跟車太貼

哩個時世 間野唔表態 點讚黃絲錢呀?

又話要擴大黃色經濟圈
而家有人藍轉黃又唔受人玩
繼續loop龍門打卡啦
然後其他黃店就理得佢死
繼續玩小圈子玩死埋自己就有份

呢個時勢
香港人係好謹慎的

冷處理算啦, 我覺得佢唔幫呀哥出聲好過幫, 有D失策宜家, 幫唔到之餘仲多人知到佢呀哥間鋪咁樣

最膠係佢原本藍又唔驚黃絲搞事
佢原本藍又驚比藍屍同路人搞？

唔明點諗野

其實黃轉藍, 藍轉黃係有架啦, 人係有思想
就好似燒山所講, 當扮黃扮藍又好, 扮扮下就越做越多, 做到自己真係黃/藍
所以唔洗諗咁多乜野, 我就信大J

臭j一條

佢呀哥擺明係藍 唔好難為大j
佢無好似張繼聰比細佬荼毒到變藍絲已經好好

我發覺 某些會員 只出現係黃藍店

運登仔:
達哥收過大陸錢,唔出聱,係仆街含家產

大J阿哥2018簽左約無計啦,當佢綠,照食

其實佢賣廣告果陣打句純粹為親情幫呀哥宣傳咪得
唔駛搞到依家好似想用黃店做宣傳咁

而家先轉黃，可唔可以比個機會？
sorry我覺得咁樣係食人血饅頭，為左利益而扮轉立場
我覺得我地撐既應該要係開頭已經好支持 係真心支持手足既良心鋪頭
而唔係為左賺我地錢既投機
我歡迎其他鋪頭轉黃/扮黃 但我只會懲罰返真黃既鋪頭

又係你隻五毛，bam sir~

而家先變黃喎 半年喎

自己諗信唔信啦

正如黄店都可能因為價錢焗住用藍嘅供應商，只要唔會因為舊錢而跪，喺當下黃色經濟圈仲發展緊，只要識得取捨就還可以接受

同B哥哥影相都叫黃
咁b哥哥都係黃啦

愈黎愈憎呢條撚樣
知你有錢啦仆街
30萬唔撚要
你咪撚做youtuber啦咁撚有錢
1億，比1億粒精你就有
On99

Ok 你有你幫 我地有我地判斷 把口係你度 銀包就係我褲袋度

唔信深藍轉黃
轉黃咪幫襯，最少連儂牆都要有啦

佢無明講間野係黃
但又暗示間鋪係黃 怕比藍絲搞
最後又講間鋪唔一定黃
戴晒頭盔

最多就唔當佢係藍店看待，就係咁。

大J 出呢一個post完全係考驗自己嘅公關能力

利申：九龍人，唔會去食

唔杯葛，但唔會特登幫襯

我又唔係咁睇, 響連登大家對黃店藍店可能執得比較嚴, 但佢有其他唔上連登嘅fans架, 依班咪幫到手囉, 大家睇嘢唔可以只用連登角度呢!

點估到有人起到佢呀哥底

起唔到係成功既 話晒咁多粉絲

其實大家咁撚中意自己人抽秤自己人有咩意思
可唔可以了解晒成件事而唔係去瘋狂judge人地係扮野/食人血饅頭
要贏講真係一定要團結同齊心
大家覺得有問題要提出改善嘅建議 同埋要俾空間人地去改善 而唔係嫌鳩人地唔撚夠黃就一野ban晒所有野
連登仔嘅雙重標準其實都唔係第一日嘅野
希望真係有一日大家可以做到we connect 而唔係瘋狂批鬥
屌嚟屌去其實無意思
大家根本就要學對家個套：你做錯野啊 我點都攬你 但做法大家要再改 唔完善 咪搵方法進步

革命無可能第一次就識做
人地和理非都盡力去做多啲野影響成個運動

而好多連登仔我知你地真係冷氣（而家係暖氣）軍師嚟 我知道應該不分和勇但係希望大家可以齊心啲

肯定係 如果連登咁都撐得落 咁我黃絲都可以支持黑警啦

係囉，啱啱先高調屌柒B先生兩公婆虛偽
風頭火勢何必搞咁多嘢
幫阿哥你都隔一陣先啦

咁佢間嘢做過d咩成績先？

黃店唔係講 係要有行動

分化警報

咁班15,6歲仲要藍絲父母養嘅連登仔點計好?

覺得條友篇文都係個錢字

佢阿哥ig果句caption直頭藍啦
咩叫無咁黃

下
自己走去宣傳點撚樣難為佢?

邊個夠膽郁大j想死呀

為左生意表面藍轉黃 咁對成個黃色經濟圈有咩意思
政府會因為多左幾間鋪頭貼下五大訴求就肯跪低?
我地建立黃色經濟圈就係要顯示到我地所謂黃絲既力量 係經濟上抗衡
衰D講句係應該要令到成個藍色圈收皮 從而令到佢地比壓力政府
依個先係黃色經濟圈最終既目的

比人帶風向，連大J都屌埋
原來兒登仔智商真係有問題
仲話咩不割，笑撚死人咩

回力鏢

我喺隔離post都係咁講，佢大大力屌鳩其他人嘅時候，有冇諗過自己屋企人？佢講得出，自然就會有人去起底，包括我都會嘗試起下佢底，睇吓佢阿哥間店係咩料

大家鐘意食咪食 唔洗咁既

我介紹個fd比你 不過係現職警察
藍變黃嫁啦

暗地裏幫藍都撐得落

走去幫藍絲做宣傳都講到驚比藍絲搞
個30萬分分數佢扮黃接唔到job 咪叫大家比錢佢洗

唔割大j 但係唔會當佢哥間店係黃囉

如果真係聽你咁講 點樣擴大黃色經濟圈？黎黎去去都係嗰幾間 如果佢依家轉黃 我地懲罰佢之後 佢有出手幫依個運動 例如捐錢 我唔介意佢依家為咗利益轉黃 某程度都叫互為互利

報應呢家野唔到你唔信，真係好快到

所以話佢一早講係為親情所以幫宣傳咪好 , 咁樣就算係藍我覺得話哂親兄弟都情有可原， 不過唔會特登去幫襯姐， 睇完咪算。

btw 其實成家都咁有錢， 駛鬼呢個時間走出黎賣廣告咩， 真係搵黎搞

大J考驗緊佢有幾多忠實粉絲

今次真心覺得佢有啲私心 做多左

一早block咗

睇佢d語氣 勁似五毛

為利益轉黃，不

睇下幾時大J比人批到千古罪人咁

大J本人係黃應該無乜異意
沙律事件亦都無乜問題
講撚好左靜靜雞
你唔信既話可以唔捐唔睇

佢家屬係黃定藍我無乜意見
但黃色經濟圈的確係多一間好過少一間
自問因為選擇唔多，唔係每一餐都係黃色經濟圈入面
但的確黃色經濟圈既數目未夠cover晒本人所有日常生活起居飲食

藍轉黃唔係問題 最大問題係想轉黃又唔用行動證明自己係黃店 反而怪人唔接納佢轉黃 俾人覺得好似係為錢而轉黃

咁不如撐警啦等佢地藍轉黃直接解決問題

最唔明呢到原本藍 驚咩比同路人搞
唔係應該不驚比黃絲搞咩？
而家變黃反而驚以前既自己

其實大J本身都係藍轉黃架

雙重標準到呢

咁樣回應不如道歉算啦 下個達哥

有咩咁出奇
龍門老闆都係721後先轉黃

唔好話我分化 由佢以前高登既事跡 都知佢係咩人

利伸 一路無subscribe 過佢

同蕭生段片 佢啊哥都喺到

大J可以出錢幫敢言youtuber 解約
就唔可以出錢幫親生阿哥解約

斷正先出黎話轉黃仲問可唔可以俾次機會
唔係唔得，咁你起馬俾d 誠意出黎
首先跌幾百萬解約，再for 水俾你細佬食沙律la

即係有大J加持嘅食店，信大J咪去食下，好食嘅就繼續食，唔好食咪幫襯第二間囉

我以為得我咁覺得
總知對於佢呀哥間野
都係有保留

建議大J唔好再係呢單野搞咁多
除非你夠膽100%講係黃
否則越描越黑
比你呀哥累死

係, 之前佢好似interview過政府個乜鳩青年委員會

Ming仔味

支持大j 出錢幫呀哥解約

賺大陸錢唔算係問題
賺到人性尊嚴都冇埋先係問題

D留言分化到唔敢睇

咪係，輕鬆袋你30萬又係背口笑緊你班傻仔比錢佢洗

真
最近好似做多左咁

唔好盲目信任何一個人

咁多資深五毛反，即係要撐

個回應真係柒柒地， 講多左...
又講咩怕藍絲搞 咁依家黃店係要表態嫁啦

黑警 :
我個仔係黃，你哋支持我啦

YouTuber依d講就叻，做就柒

受 點解唔賺得大陸錢 唔跪就得啦

最簡單 有獨立思考
大J做左咁多野明顯係手足黎
我諗佢都係幫下阿哥 你唔支持的話
就去食其他黃店

我都唔明點解仲有咁多野嘈

最好笑既係有班人仲拎埋佢同MING仔達哥比較
MING仔達哥係呢場運動有無付出過 有無幫過手? 係咪手足?
大J錢又捐過 狗又撚過 又用自己影響力去影響其他人去關注運動
咁都可以比較到先好笑

就算今次佢做錯左都唔撚會割

五毛狗出到聲

點都要信啦

多d黃鋪唔好咩

班五毛熱普城終於搵到缺口吹分化風

講咁多做乜
人地話生意唔好叫你幫襯姐 由頭到尾都無話係藍定黃
做唔做自己判斷就得啦

老實講
其實宜家係藍驚黃,> 黃驚藍
打爆黃店 - 「龍門」1次, 其他2~3間黃店 1次
打爆藍店 - N 次

始終打爆左又有咩用, 分分鐘比人拉埋告埋,

大skr了應機未 所有大丁po都見到你屌緊佢

比你提一提都覺得奇怪
佢肯拎一百萬出黎叫人報串
唔比100萬屋企人幫手渡過難關?
到底之前話辭職幫比代通知金同100萬報串費
係咪只係嘩眾取寵

轉黃不嬲唔係問題
但唔撚係個kol endorse話係就係嘛...on99...
明明咁撚多野可以做俾人睇，大J阿哥有無做...？

拉啦 成班分化撚

我想回應，但又話分化又話block嘅指標…

不過都講埋先，有啲似ming仔2.0，但其實藍店又好黃店又好，只要你間鋪有一邊嘅認証，自然會有人幫襯佢。自已幫自己落單估唔到ming2.0突然咁快出現

無問題 bob叔都係兩革後藍轉黃轉金

如果大J夠膽同湯文亮公開割蓆，我即刻寫個服字，永遠支持同幫襯鼎點

真心冒險

唔好轉風向 呢啲完全唔值得討論

大j,水能載舟 亦能覆舟,呢d野小心d玩好。一個唔小心就變達狗ming仔架啦

ming仔都捐咗，之後點你都睇到掛

扑叔有藍過？

邊間 有冇表態過

呢樣真係同意 我都係因為以前高登既事一直唔太信大J

14年佢搵緊大錢

到大J 中招

「而家先轉黃，可唔可以畀個機會？」

二哥為咗養架波子連堅定既藍絲立場都可以捨棄而向佢眼中既暴徒甲由跪低求懲罰，真係聞者流淚

藍就藍，話轉黃就轉黃，立場清晰，好過達哥扮中立譴責警暴

自重

所有 「拉一派 打一派」 既都係共狗打手所為
均必須視為「分化狗」

ming仔之後捐左錢喎
你平行時空?

大J付出左咁多，贏到大家咁多信任，呢個時候唔應該質疑佢，就算當係補償番佢當初損失都未話過分。黃藍商店唔應該咁高門檻，我哋需要嘅係牆頭草。

721都好早期啦
排隊啦

終於忍唔住你開第三個post

blocked

有邊樣真，你可以確認到俾我知嗎？

手足自己判斷食唔食啦

bob叔以前好似有屌9佔中

唔係俾人屌到飛起佢會捐？仲要俾多1蚊好似俾帛金咁

而家就係要令佢 由藍轉黃

1. 黃店多一間, 好戈 小一間
2. 宜家黃店大部份都唔多好食又貴, 所以真係要接納多黃店+改善

其實真係好小事，fc完，如果係好食嘅，幫到咪幫囉，樓上啲分化L同五毛多到呢

其實佢邊有實際支出？
果一百萬吹既姐，眾籌既錢又唔係佢出，連個Idea 都係響連登偷既

佢係真有錢，食沙律果幾十萬又駛乜籌
自己拎都拎左出黎啦，竟然仲有人信到十足

算啦，唔岩聽又要屈毛，咁我支持你地繼續撐佢啦 加油

佢係呢個運動上位 再係呢個運動跌番落黎都好合理

支持大J，撐！

拉

無人知大J啲沙律所謂何事，大J肯答你真相，你知會知道

你不如參加撐警大會等啲黑警變下黃先啦

立此架照

唔緊要 只要大j推 美心都照食

比人屌完先捐
又玩倒果為因？
呀婆都呃唔到啦垃圾

先當綠店

其實有留意開邊個user name講就知咩事
好似呢個post頭幾個咁

7左先做野同埋做左野先7
係兩回事
原本仲係到屌緊星火
見到第二日啲follow數趺左成半先捐 仲要加多1$玩野

大J係6月開始做野
搞到自己無哂廣告
依家就當佢係私心想幫佢阿哥
我都唔認同
但係唔會否定佢一直以來做過既野

五毛被識穿後偷偷留下負評

洗唔洗咁多po

就係自己信轉黃既就可以幫襯下囉 唔信或者有猶豫未罷食囉 不過一般都睇定d先 始終而家門檻高左又唔可以太濫

印象中番茄都係
其實對腳係大家度，邊間去多啲邊間去少啲自己話事啦。黃色經濟圈就應該盡量包容，越高門檻就越多是非

不完美 要改善

麻煩大家block左 太skr了

6月9號之後佢做過幾多野都當睇唔到
又捐錢又做前線記者咁濟
估唔到大J行到咁前都有人質疑

大家有腦嘅就
獨立思考
自己諗下黃色經濟圈目的係咩
不分化 不割蓆！

連登大把五毛，不斷想分化民主力量
鬧方仲賢，鬧郭家儀，鬧大J 。。。
希望分化爲民主出聲既人！

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

比佢地知道冇左黃絲唔係得返藍絲就冇事繼續搵到食 好似曹永廉咁 d贊助既一知佢撐警就割到仆街 因為佢地都知得藍絲遲到乞米

驚佢行多咗姐
字眼可以好D

721 轉黃？不了
831 轉黃？不了
手足犧牲轉黃？不了

冇生意架波子養唔掂，轉黃了！

不管你懲不懲罰，反正我是要幫佢養波子了

咁又唔同既， 間鋪係生意差d 姐， 其實科水都解決唔到問題嫁， 一定係多人幫襯先keep 到。 佢又唔係窮話間鋪生意差就要破產

我覺得今次大j 純粹係幫大佬宣傳下姐， 黃藍果d 大家自己判斷。

我覺得佢咁樣揚左佢大佬出黎唔係太好
首先會害到大陸間分店會收皮
以佢所講佢大佬既立場係中立
如果中立就得到黃店待遇
咁黃店洗乜攪咁多野?

垃圾五毛撚 又係度分化
收皮啦垃圾真係垃圾

美心肯同伍淑清割蓆，
加公開支持五大訴求，
部分收益捐星火
我咪支持番

乜佢係五毛咩 唔係淨係老燒打手咩

你再睇番今次大J事件啦
生意唔好就用自己既關係叫人幫襯
又唔敢認黃
同ming仔咪一鳩樣
之後可能又解釋係黃跟住派水食野半價架啦

我起馬up 得出ming 仔有跌過錢出黎先

我都覺 雖然兩條友都無追開

大陸最本事
就係食得住呢班本來諗住搵錢還搵錢嘅人

得罪講句 毛漢uncle都10先轉黃啦 之前俾人水埋去撐popo 添

一係你就表現得好深黃

本身好地地

點知都要學ming 爺咁自爆

都係果句 支持大j

屌...變唔係咁撚樣講一句就變架嘛...仆你個街之前灣仔如意冰室捐撚埋飯俾暴大都俾人屌緊藍變黃，大J阿哥間野憑乜大J講兩句就變到？

無人想抽秤佢，係佢一開始就做得太鬼，一次都算，第幾次？
懸紅100萬，佢自稱有狗搵佢，但佢唔理隻狗咁，就無下聞無咗件事，話食沙律，講啲唔講快速籌完講句多謝就算…今鋪又一劑？

佢今次真係做多咗了

想食咪食
唔食咪冷處理
我覺得佢係想用自己人氣幫佢呀哥
無其他黃唔黃藍唔藍既諗法
依單係佢純私心
唔抵幫不過都唔會屌佢

對點心無興趣
選擇冷處理

人格唔comment ，不過潔癖冇好處
希望佢柒小陣，又b先生又求懲罰

其實唔洗下面果2個
只要割個阿婆
都已經唔會開佢波了 最多擺食
類似大家樂咁

如果佢支持埋五大訴求./好似誠哥咁講
日日食佢又點話

食咪去食 唔食咪唔去 冷氣軍師講咁多把撚

唔好再用冷處理
蝗語嚟

好撚多五毛

咁快啲叫大j 同呀割席啦 唔係真係黃都變藍

比個機會，藍店變黃，對於某些人黎講，
唔容易

呀哥

龍門任佢擺

飄移境界

立此存照。

收皮啦垃圾

獨立思考啦

其實我5毛轉貼老蕭野

博你地唔敢做 一定為啖氣唔會跟

咁你地咪冇得贏

諗下都知好笑 邊個屈毛自己諗

計中計中計中計

大J之前好地地 唔好做多啦

我都係咁諗

信佢咪去食
唔信咪唔食囉

呢 d 野真係要好小心處理.....

就係衰過一次 大家學到 先做大個餅 而唔係圍爐

咪係美心唔割都比人裝修啦

轉唔撚係問題啊
問題係唔係大J一句話係就係啊...

食沙律係咩事 唔了解 可以解釋下嗎？

先唔講黃藍
佢自己開間鋪經營不善就要人幫佢執手尾??? 就算你係深黃都唔抵幫喇
仲要佢呀哥又買名車又買樓 大把錢
再者大j講到 30萬對佢黎講連條毛都唔算 咁佢啊哥個幾百萬
你幫佢冚埋應該都問題不大掛

遵重聲明連登仔唔好再神化任何人 如果唔係只係出現第二個達哥

轉黃都要貼下文宣掛
唔係搵個大J出嚟支持都叫自己做黃

維穩狗 封閉人地思考 收皮啦

咁⋯ 我改改⋯
我選擇唔撚理

其實呢個時候應該要收聲， 明知自己屋企人係藍都唔好咁張揚
睇落去同狡辯冇乜分別

下？但佢呀哥fb講左啲乜先

有人加入黃咪歡迎,
食唔食咪自己決定, 本身都食唔晒咁多間, 宜家做大個圈先係實際啲
第日如果捉到佢好似仆街楊明間燉咁賤, 再杯佢都未遲

要有言行證明
而褚簡寧阿哥真係睇得出

其實蕭生大J段片 佢啊哥在場 我信佢呀哥應該真心轉黃

絕對支持藍變黃，但大J應該叫佢啊哥做啲實際野，而唔係咁樣用自己知名度endorse佢係

呢間 我覺得可以自己去判斷食唔食
小問題 不分化

Agger

無錯

佢呀哥無話過係黃 咪亂講野

容許我再 repeat 多一次

大J可以出錢幫敢言youtuber 解約
就唔可以出錢幫親生阿哥解約

斷正先出黎話轉黃仲問可唔可以俾次機會
唔係唔得，咁你起馬俾d 誠意出黎
首先跌幾百萬解約，再for 水俾你細佬食沙律la

先唔講隔離仲有個ming 仔跌完六位數仲要繼續俾人屌（咁佢自己抵死既）

做多咗啦

最初我都唔知乜野食沙律，但如果係落雨，你唔好就咁講我要靜靜雞落雨手足幫你搞掂你多謝一句就完。可唔可以向有幫過你嘅手足再透露多一些，做法太鬼啦

咪撚分化啦
信就信，唔信咪唔好去幫襯囉

藍黃係價值觀

你地自問會唔會咁易轉到呀

你係黃叫你去轉藍 易唔易自己諗

又想奶共又想加入黃色經濟圈真係茅盾

仲係到討論依啲對運動無幫助既野做咩？

好識講嘢
最怕係呢啲

杜生當年都係咁既情況
佢回應係「我賺佢哋錢又屌佢哋」
我覺得咁樣幾好

佢阿哥無回應喎
食兩家茶禮winwin

唔想再討論間舖藍定黃，反正我唔會幫襯，拉

有，啱啱轉咗，之前訓咗，今日睇返 721 單新聞轉黃了

6月9號叫人出黎遊行，自己去左美國話走唔開

推呢個

唔係唔比機會
呢個只係先後次序既選擇
間店係咩立場就排係邊個位

好想講，做幾多做啲咩都有目的，人基本唔會做無利益嘅嘢。
大J嘅解釋有好多矛盾。
「怕有藍絲搞事」->咩意思? 想講自己係黃但會有藍屍搞事?
大J無講佢阿哥黃定藍，但呢句就明顯暗示佢阿哥間嘢係黃。

「特別係經我口講完，就更加容易成爲藍絲既目標。」
人怕出名，豬怕肥 。
咁大口氣想表達啲咩? 香港youtuber 大一哥?
唔係想串佢啲咩 但點解要咁講?
定想話自己係深黃 唔會做反骨仔?

「本著大家一齊攬炒既理念，生意一路唔好執柒左佢都無可厚非。」
你有攬炒嘅想法，但佢係你阿哥就唔得，要宣傳睇下有冇機會翻身?
既然無可厚非，咁點解仲要宣傳? 又唔係你生意，有錢無你份，後面又要講「我唔清楚，因爲唔關我事。」

大J覺得攬炒無問題，但又開始接JOB，而且係大陸錢? 當初有接受訪問話，唔會因為無咗大陸JOB，就唔會收皮。你講得出，證明你會簡JOB做啦，但而家又話好似要接JOB係大陸錢?唔係話「同大陸做生意就係死罪」，但你深黃得嚟又要食大陸錢囉。

知唔知點解要攬炒?就係唔消費，尤其中資，講撚到明要拒買大陸貨、大陸服務，咁點解你又覺得接大陸JOB，收大陸錢無問題?你做唔到就唔好講到自己有幾黃啦。唔通你真係無諗過食呢場運動攞VIEW咩。全世界唔自私嘅人有幾多，我覺得無你份囉。

不過大J嘅黃色經濟圈講法我就認同。轉黃唔緊要，不過由深藍或藍轉就好撚大問題。你話中立、沉默轉黃無所謂，但藍轉黃就一定要屌。點解?因為呢啲二五行為唔可以有，你明明撐狗，但生意差轉黃翻身?你食屎啦，屌你老母，無風骨。擴大個黃色經濟圈無撚錯，但藍轉黃我接受唔到，比如話美心轉黃，咁我係咪要支持?

「最後答埋成日有人追問既沙律，話我食人血饅頭。食沙律原因係咩，都係唔講得。」 咁你講咩答埋，仲要話唔講得?咁你講嚟把撚?係唔係你又無答，又要唔講得，姐係話俾我知你有食人血饅頭嘅機會啦! 唔好拎你做黃嘅嘢去代表你係黃，因為好撚多人表態話自己係黃，點撚知遊行乜撚都無做。就算你拍片屌撐警班廢佬，支持黃店，都唔代表你唔會食人血饅頭。因為你做嘅嘢有人睇有人討論，自然知你有冇食。

仲有30萬唔撚係錢?知唔知愈有錢連1蚊1毫都唔放過，唔好話咩食30萬人血饅頭實在太睇你唔起，你食咗我都唔知。仲有，1億都唔應該考慮啦，屌你老母，你而家話俾人聽，1億你就會考慮黃轉做中共狗啊，話俾人知，錢多立場都係轉啊，做狗你都會考慮啊。

呢個完全無說服力...
大J另一個阿哥外父湯文亮就係燒生契仔
本來要見燒生根本就好輕鬆...

講番間店，你做到我用開嘅黃藍地圖或和你eat都見到你，我點會唔幫襯你，但大J講多錯多成日話幫忙做野但啲手法又做得太鬼。

支持

推

其實藍轉黃有乜問題
唔鐘意咪唔好去食唔好去睇
人地又唔係欠左你

試過遊行當日直播玩Apex
雖然果陣已經7點

以後比人私了 可以即刻轉黃

捉人偽黃同捉鬼有咩分別

佢無話要優先幫襯
一開始係黃到發光，撐到盡。
好早開始轉黃，經常懲罰。
好後期先轉黃，得閑先去。
而家先轉黃，可唔可以比個機會？

咁就是但啦
黃店多咗間，自己覺得未最優先嘅就唔使急住幫襯
大家好落台，至緊要認真回應質疑

大J又做多咗喇諗住幫佢阿哥但唔記得咗自己係黃，佢一出聲實有藍絲搞事所以唯有即刻出篇野補鑊，但佢出依篇野又係做多咗證明咗佢阿哥間舖係藍想轉黃，又要驚得罪藍絲又要驚入唔到黃色經濟圈
大J可能因今次運動上位但亦可能分分鐘因為做多咗而仆街

我諗佢呀哥係港豬 佢唔敢講 但佢覺得係屋企人諗住用自己名氣幫佢 btw唔會食 家陣咁多黃店都未食得曬 龍門冰室D餐我都未試過曬 點解要去幫襯懷疑藍既鋪頭

咁都有個價既

regardless，唔會幫襯 間野得個貴字。

唔會食呢d只食真黃店

俾D誠意
叫佢阿哥證明自己有捐錢俾星火，612等機構先

當佢綠店囉
咁都做唔到掂執柒左佢
證明野食無質素

講到自己咁撚勁
30萬都要籌款
點解呢?

捐50萬可能有人信既
佢阿哥屋企咁有錢

依個時勢一定要迫佢呀哥歸邊 否則後果自負

講左等於無講

都係解釋唔到個疑慮

大j立場唔代表佢呀哥既立場，但事實既係我黃我老母深紅但我可唔可以同人講因爲我黃所以我呀媽應該係黃？

解約先啦咁有錢

其實睇完呢篇野只係覺得佢二哥係藍/ 中立撚
所以大j 唔夠膽講佢係黃， 呢個時勢有人會唔敢表態自己係黃店咩？

藍轉黃 無問題

佢自己好意思叫人幫襯個吓好撚嘢

題外話

真心想問之前佢話自費100萬買料有冇下文？
仲有眾籌幾十萬單嘢有冇交代返？

難聽講句 佢係黃就唔會質疑
但係關乎錢銀嘅嘢唔可以因為你係黃就咩都唔計就盲目捐，正所謂數還數。

前者100萬買料自費我無咩異議，
但有啲雷聲大雨點小

你問我邊樣真?你又可以確認到邊樣係假? 你咁問講乜都講撚死啦仆街!
反送中叫人上街 假?
上前線幫接手足走 假?
夜晚見到個學生妹俾班黑警圍,大J追住幫popo黎屌 假?
d 咩達哥 咩有個日本老婆Benjamin 咩屎萊姆話自己係黃既KOL有冇咁落力?

咪屈啦
Bob 叔自己係話雨革果陣係淺黃和理非，但果期搵得最多錢，所以唔想示威者搞咁多野咋

第日黑警比人私了即轉黃就無事 無問題

價值觀係好難改

叫你地轉藍有邊個有信心做到呀

中立變黃都好易d

佢次次話出錢果d都無後續
亦都無任何行動
引話有人報串
跟住乜聲氣都無

佢叫人 幫襯下 係OK ，以佢而家咁多fans 一定一堆人去食
但叫人懲罰就真係做多左 食人血饅頭

係咪同班分化撚一樣計住邊個付出多定少？
勇武嫌和理非付出得唔夠多
和理非冷氣軍師又嫌勇武做得唔夠盡
一定要罷過工要捐過錢俾612俾星火
做少一樣都唔當係自己人

散仔最多咪揸豐田，好易養，冇必要轉

袋底泥〉神枱〉袋底泥

講真睇呢d youtuber都係想輕輕鬆鬆，消閒娛樂下，唔係話唔好表態，太嚴肅政治化不如睇番消山細良

典型泛民支持者
梁游被DQ佢都有話過佢地唔應該咁玩

咁我覺得唔駛下下分清楚河漢界，非我族類就攻擊既，間野冇爆過news 係take side既，未由佢自己做中間派生意，唔係個個黃到金，跟足黃list去食

不過大J做多左就真既，敏感時刻就帶多幾重頭盔，講到明不帶政治立場，𣎴分黃藍未好好多，自己企咁前拎晒光環又唔講清楚，好難唔覺得你想用光環幫親人呃飯食

啲野好細件 畀遊客食is ok

幫到咪幫囉 自己地區黃店都未幫到 又點幫其它區

轉黃不如講聲黃左喺邊？

黑社會咩，收保護費呀

緊係啦 佢係公眾人物 自然比普通人要求高

其實就算真係幫手足著草我覺得講出黎都冇問題， 正如去左台灣d 手足， 你唔詳細講， 只係簡單幫下幫左幾多人。 唔通popo 會走去台灣刮人咩。

吹雞還吹雞 佢吹雞實好多人肯幫
話要人懲罰真係做多左
好反感

Skr你返大灣區玩抖音啦

係 但佢多少有私心 想幫親兄弟宣傳 係無可厚非

可能有人睇佢係民主戰士，但另一方面佢都係人地親細佬，佢做法係正常

但正常還正常，佢其實係唔夠敏感。等同周庭幫中陸品牌化妝品代言。無錯佢作為女人佢有自由，但佢同時有個brand係代表香港民主運動。

大J可能呢part唔係做得咁好。

我係對家就真係好做
日日搵野挑下，你地焦點就走曬

佢戴晒頭盔啦
但到呢刻唔敢幫佢阿哥認黃
咁至少都要做d野架

想食兩家茶禮

黃唔係得把口講

大j回應唔代表佢呀哥立場

所以而家出篇野強調唔關佢阿哥事自己攬晒上身

得罪講句，做生意實賺架？
我因為依場運動冇左長工，要炒散養家我係咪又要開post籌旗呀？
做生意不嬲自負盈虧架啦。

懲罰呢個字眼依家真係黃店專用， 佢用呢個字眼真係自己引人分黃藍...

黑社會嚟架
對自己人咁嚴格

其實有冇可能佢呀哥唔知大j立場

大j又唔知佢呀哥立場

搞到咁大家都以為大家同路人

不過係對家

真心講佢地本身都咁生外應該冇乜計傾
冇關係又割黎做乜

佢阿哥quote 不要讓今天的激情，成為明天的遺憾
算唔算take左side

反了

呢期風向

不斷搞分化， 搞批鬥

呢招2014年勁work，慎閱

真係柒咗，以為自己靠個運動上咗位就可以幫埋佢阿哥上位，佢阿哥都醒目叫撚咗佢咪撚幫手依家變關公災難

人地有無傾計你都知呀？
可能佢派大j扮黃 自己做藍
咁先可以立於不敗之地

咁佢阿哥做過邊一樣呀?
又唔敢明講自己黃店
大J淨係敢係度玩暗示

依家無人話要搞佢喎

等佢自生自滅咋喎

其實係， 其實黃色經濟圈都係講緊當黃藍鋪對揀既時候我會揀藍鋪， 但唔會因為你係黃，跟住做唔掂我就要特別幫你谷生意額

除非你係因為黃因為表達因為幫手足而俾藍絲搞， 導致生意有問題又唔同講法。
如果無事無幹自己都做唔住，其實就算係黃都冇用。

呢句真係
大J今次真係瓜田李下

唔算因為因為大j話引用城哥金句所以係黃

政府廣告話與暴力割席都係想同黑警講 所以政府係黃既

求撚其啦，
有時間思想審查人不如認真討論吓聖誕節點攬炒經濟仲好。

以上兩件的事
100萬懸紅，自出完po後佢就好快再出po回應，而個回應係佢初步資料有一隻防暴狗主動搵佢，但大J接住講話 怕隻狗放蚊蛇？所以好係無再理隻狗爆乜料… 之後就此完，無人知道更多。
懸紅其實唔算犯法，做乜講到自己出懸紅尋真相打賞係有問題？

眾籌有兩次，一次為日本水災，一次話食沙律，如果講十幾廿萬底該係講食沙律，食沙律話靜雞雞咁食，但快速眾籌完之後出po講完多謝。就無再人知道更多食沙律嘅事。有份出錢嘅手足係咪應該有份知咩事？但之後無手足出嚟講句嚟做確認。依家想番起鬼唔鬼？

多行不義必自斃
我2014年睇佢睇到依家
有樣野叫本性難移

5毛SIR

講到先己咁醒
屌達哥咪又係比人帶風向
一定又話咩自我審查bam人禁人言，講左十幾次不嬲個chatroom 洗版係會禁言，又唔聽

拉，垃圾分化撚分化我地「止暴制亂別讓激情成遺憾」陣營

信你都ob9

用對家資源去壯大運動 此消彼長 點解唔做

柒撚到爆炸

不過呢條友一向要威，呢單花生起碼今晚仲有得食

一開頭又話咩薛可正間舖
忽然又變左佢阿哥

佢啊哥9成9係藍

Kr你老母咩 見到你個名就想屌柒你

你覺得可以去食 咁咪去食，但如果唔值得專程去幫襯 咁就去食返你自己想食而又黃到金既店鋪

依啲事唔值得大審判 花時間去做咁多討論

未有運動前 facebook, ig, youtube都有好多因為相熟朋友既原因而成為推介對象既店舖。一年前，假若你有朋友開鋪，我諗你都會幫手宣傳

要有批判思考，運動愈耐，愈令我地偏執只專注所有對運動有利益既事而忘記左本身初初我地都會做既正常事。

靜靜地做你覺得需要做既事，我地都要靜靜地咁贏。我個人覺得係依啲偏離軌道上既大事小事再作過多討論係唔會磨合到相同既睇法，因此都會出現「分化」，有機會打沉本來同路人。大家意見不合睇法不一既話就選擇返自己認為岩既一方就得啦。

大J本身人格就破咗產，係場運動洗返底

有100萬買料無30萬食沙律? 係高登過黎既人都知條垃圾咩料啦

轉黃絕對要支持(私底下再恥笑啦)
扮黃先需要屌

大撚把人721前都未轉啦
721後先轉 有冇問題？

其實想幫阿哥係人之常情唔係問題
但敏感度太底先係問題
明知自己大大個黃色環
又唔係唔知好多連囝小氣過方丈
人血饅頭講左5年
唔戴足頭盔就做關公就咁變災難

本身賤過地底泥都做番人啦
大J,Tommy
本身撚有人理佢地咩
依家上晒神台

其實邊個咁勁起到佢呀哥底

中立轉黃 同藍轉黃2回事

食沙律單野有咩問題 一早叫你唔好理佢食咩沙律
你鐘意咪比錢佢食30萬沙律囉
係咁jer住30萬個d都唔知有無捐
至於佢呀哥個個就是旦啦 行過唔會特別幫襯
要加入黃都要有d表示先得

不割，完

攬炒個本意係傷人地之餘，都唔怕自己傷

你而家蝕少少就係到呀之呀jor.

大把中學生手足無飯開呀，又唔見你間鋪回饋下佢地？

你呀哥無左間鋪都仲住緊大屋，幾多手足俾屋企人趕出黎無地方住？

應該要歡迎藍轉黃 如果有爭議嘅店

可以觀察下先 再決定幫唔幫襯

大J哥果d 我會 當佢淺黃 去幫黃金 再深黃 之後先去淺黃

佢越黎越黃 咪再升級lor

大J呢幾個月做既野仲唔夠多？
使唔使捐哂成副身家
俾埋老婆你地屌
加埋個do list先岩連衛兵心水？

做咩攪到 大J 變成e神 子華咁

講都唔講得 又係度做神 係得既

人地一開始都冇話係黃 係d粉絲話人黃

留意番鋪主未有回應 果段係大j回應

一開始係黃到發光，撐到盡。
好早開始轉黃，經常懲罰。
好後期先轉黃，得閑先去。
而家先轉黃，可唔可以比個機會？

agger

我唔覺得似藍轉黃
想做中間唔表態就真

如果本意係想轉黃
就變左阿哥敏感度太底
黃呢家野唔係有人分光環俾你就做到，你自己唔做野又有人share光環就只會變關公災難

MING仔化

依家先轉9成係食人血饅頭

唔洗極端化啦 佢公開呀哥政治立場 再同藍到黑既呀哥外父割蓆咪無事

其實佢都冇講過佢哥果間係黃店

佢係美國叫人上街我知，真
佢一次機場鄧寇克直播大家見佢有冇去接手足 真

鄧寇克嗰日佢直播到旁晚，就放低部cam係裡面直播住，咁佢係東涌碼頭搞乜搞到過晒12點都唔出去收費亭接行咗20公里嘅手足？直播到凌晨兩三點先話揸返車出去返大埔屋企？如果你知度佢唔該你幫佢表揚，等更多誤會可以化解…

無問題，從來做生意都係咁，絕大部分有錢人都係咁
認為為有問題嘅嗰啲希望黃色經濟圈變成黃色取暖圈
食人血饅頭變黃色只要有付出就無問題

係醒目仔來 或者佢根本唔知係藍底

純粹好心推介 點估到有人起到底

居然同自己立場相反

返支那做生意既店點解要去食?

咪講咗囉，間野由「別讓激情變遺憾」店轉咗黃店了（今日二哥睇返 721、831 新聞之後既事）

日久見人心

做過d乜? 吹到自己比100萬又無哂聲氣?
呃完大家個30萬仲當佢係寶? 所有野都係你地自己一相情願

無架啦 依家一定要你歸邊
一係唔好出聲 出聲就會有嚴格既政治審查

呢個年頭， 用懲罰既字眼介紹鋪頭， 然後話從來冇講過係黃， 同有心誤導有咩分別

支持大J
佢阿哥就不了
完

Agger 佢自己都識講佢推介唔代表係黃 只係好易會令大家咁諗

咁即係咩？即係而家證清完都係無立場？又扮中立？

轉色幾時都得
但而家間野係咩都冇做
連自己表態講句野都冇（有update嘅話我知，冇追post）
淨係大J 講下就係？
中立就係中立 轉黃就係轉黃
唔好拉埋黎講
中立冇人會搞佢但都唔好諗住要人無啦啦懲罰佢
好多黃店等緊人懲罰
中立果啲等下先啦

大J想幫屋企人宣傳冇錯
但間野唔係黃、唔想扮黃、唔想表態就唔好用呢啲方式叫人懲罰

1億

大J以前衰乜？

全中
仲要講話我推介唔等於係黃 只係好易令大家咁認為

哦咁即係我地錯？我地一廂情願想信你 你當我地笨柒？

係 所以我純粹係讚同佢嗰幾句說話
但唔認為要懲罰佢阿哥嘅舖頭
至少佢阿哥做唔到我最基本嘅底線係要對黃色有付出
捐錢貼文宣等係你而家先變黃必須要做嘅嘢
做唔到嘅話就扮黃嘅資格都冇

支持大j,呀哥間野可去可不去

廣傳 唔幫襯

暫時放喺綠店優先幫襯名單囉

食屎啦 你話你阿哥開 係黃 我都仲考慮下
你自己深黃 就因為明知黃絲會撐你 就推個唔敢表達立場既餐廳出黎 背後原因單單因為佢係你阿哥
咁點幫得落啊大佬

澄清都仲唔表達立場 咁咪即係藍 唔係轉黃 只係想賺黃錢囉

最慘比人起左底加佢認證左係藍

黃人推介藍店係咩玩法

而家鋪主冇話係黃

大j捉蟲

大j點都唔割
但呢下做多左， 尤其早兩日先開完地圖炮
果句驚俾藍絲搞戴足頭盔， 所以唔會特登幫襯

你要擴大經濟圈就係要擴大自己既影響力架啦
話比人個黃色先係主流
你藍色唔係大集團就等住執柒佢

成個feel就係坤人去幫襯

大J係深黃無理由割
只係今次做多咗
最多觀察吓間野係黃定藍

覺得佢越嚟越over，再唔收吓變下個tommy

3毛們唔使分化喇
唔會特別幫襯大j呀哥間店 既然唔係黃

咁就咪叫人懲罰啦 擺明想搵黃絲錢 但又唔表態

原來由頭到尾都係生意同計算，明嘅

對大J個人冇野 大家都有眼見佢真係好落力 唔只得把口
但呢單野真係做柒左 唔洗幫襯就得

曾經我反佢
但經過今次
我會信大J

最好做過咩都大大聲話俾全世界知做過咩
然之後再po上連登同連衛兵交代
俾一眾高人審核係藍定黃

唔割大J
不過唔幫襯阿哥

S

而家諗住坤鳩你哋， 點知捉蟲

條友要面，今晚一定死拗返生

係黃係藍都死啦

如果藍即黃 即係趕走藍客 先冇生意
黃係咪會來呢？同埋咁有錢 表明黃好易影響其他朋友關係

唔變黃 到大j比人屌 黃人推介藍店

唔割係一回事
但客觀睇成個答覆相當柒下
自己理虧先要懶係大口氣掩飾
希望佢會改善

成班連登仔擺到聖人咁款係到抽呈人地做左幾多野
遲早咩人都俾你地割撚哂得返自己係到圍爐
由之前612到一堆家長俾人話食人血饅頭到而家大j都俾人割

900k sub 啦
全港最俱影響力youtuber 叫你支持就支持啦

出免費學生餐
講光復香港 半價咪幫襯

難聽啲講 佢叫佢阿哥扮都扮下黃啦 唔表態又想賺黃錢 扮都懶得扮

算鳩數啦一百萬買料買左去邊
有咁多錢洗乜眾籌食沙律 有心幫自己幫左啦

30萬捐既都係想幫手足
而家連登真係好多五毛

你以為啦
佢唔想間鋪得失是但一邊咋

支持大J但唔會專登去幫襯佢哥間舖

大J本人的立場無可致疑，用KOL身份幫屋企人拉生意亦無可厚非，但網民支唔支持佢屋企人嘅生意就係另一回事啦，香港人自然會作出自己嘅選擇

一直都好支持大J，亦對佢揭發B先生的虛偽想講聲多謝，不過我有一點唔係太同意就係話人地用日本老婆搵錢依一點，始終人地（唔單只B先生）講都明用與日本老婆的生活做賣點，依個係人地自由，而他們的日本老婆又同意咁作為第三者無咩好講啦，你唔鐘意用依個賣點係你選擇，但唔能夠用依樣去批評，話人當老婆係搖錢樹

黃色youtuber第一人
點會唔大口氣

其實佢呀哥好有先見之明
一早估到會有藍絲搞事
大J開完個post成班分化撚即刻上晒水
擺明藍絲/五毛/對家打手做野
只能夠講，今次大J真係做多左

呢單野柒在開完地圖炮屌人為利益痴埋黎
但轉頭就為屋企人利益消費自己名氣
仲要解釋得戴哂頭盔唔100%證明間野黃

希望佢改善到pr

其實美心一早割咗個阿婆好耐

接啲job背後係大陸錢又冇事嘅話
ming仔都冇野啦
一眾賺人仔嘅藝人都冇問題啦
搵食啫，犯法呀
以後咪再屌喇

唔介意投誠 幫襯到未幫囉

連登雙重標準是常識吧

唔係掛，佢駛鬼靠呢個運動上位，佢咩都唔講可以大把job做，駛鬼家陣咁霉咩

果30萬洗唔洗咁神秘

謹慎無問題
但係係唔係有人分化又難講
自己諗清楚好d
唔好人講咩就信
同藍絲有咩分別

五毛又黎分化

應該一早就講清楚啲

多謝5毛認證，分化大J加洗版應該係大任務之一。呢幾日咁多個post，仲多過和你shop。

屌鳩我嘅濕鳩，我依家只係好簡單要求大J譴責湯文亮嘅涼薄言論，包括湯文亮屌鳩前線記者冇良心，同埋屌鳩大學生，依家唔關佢哋之間係唔係親戚關係事，而係作為一個深黃經濟圈嘅代表人物，佢有冇勇氣向呢一啲埋沒良心嘅狗屁不通言論割𥱊，佢做到的話我一世幫襯佢啊哥間店又點話！

其實可以cap大陸水搞香港抗爭事業嘅咁又

避而不談黃定藍

Bob叔味認證左囉，仲想點？如果Bob叔都唔識，好難信你用開連登、youtube wo

從大ｊ一事帶出一個問題

呢個頭盔戴得太差
要戴應該係講明不分藍黃
非政治，剩係推薦美食

咁戴真係摟俾人屌
可能佢真係想消費黃色光環
不過佢估唔到香港人咁執著起晒底

我覺得ok 賺哂佢地d錢 用番落運動到 然後再屌鳩支那 正

即係親戚走後門扮黃垃圾

D人完全唔撚識做人
你唔通叫人係公務員然後叫人出名出樣反政府？
人地唔表態證明有隻腳伸左去大陸到驚比人搞啦短時間都抽唔到隻腳出黎。
咁人地心入面係黃咁唔敢出聲唔得？
係你地班仆街係都要人表態
當年比人DQ咪就係做你地班連登仔咁撚樣。乜撚都講出面。靜靜地贏唔得？係都講出面話反支那。咁撚樣玩死得啦

你知唔知ming死咩丫，係幫tvb、藍扮黃加抹黑前線、再帛金比星火。
又知唔知B生死咩丫，係抹黑周庭同rie做民主運動係生意丫。
你收大陸錢賣產品，理得你咩，最好賺多d大陸錢，用佢地d錢支持香港嘅社運。

不嬲都話佢多少係靠個運動鋪後路，條友心機好重，開始慢慢滲d 滲d 現形，即管屌我分化

突發，原來湯文亮女婿個細佬黃到發光

佢都應該係黃，藍絲小心佢

原來依家收大陸錢又無問題啦?咁幫達哥平反未?

梁天琦式批鬥待遇

之後等你班連登仔話欠人公道

咁又兩回事
賺大陸錢又有繼續幫香港人
同為左賺大陸錢聲都唔敢聲， 兩回事黎

唔敢表態唔係問題
而家問題係佢地借左黃色經濟圈黎promote一間唔敢表態嘅鋪頭
而家出面仲有好多勇敢表左態嘅鋪頭需要幫忙
佢地咁樣我唔會話食人血饅頭
但係係利用左大家嘅善意
唔洗割蓆唔洗屌 但都唔會刻意幫襯佢

達哥讀潮文，我都睇緊佢啦，08小隊聽過味丫。達哥係抵撚死，14黃19藍，做咩要支持佢。黃色經濟圈丫。佢敢收大陸錢，再出黎大大聲屌警察or做實事，我都會大大力支持佢。

咁佢大佬依家收左咁多大陸錢有冇幫過香港人丫?

只可以話佢唔應該篇野一開始就寫懲罰呢2個字

轉黃又人血饅頭
唔轉黃又話擴展唔到黃色經濟圈
咁點先啱

依樣真
正經po行動po唔推係到講緊點心鋪

邊度轉黃呀？

哂氣啦大j 講到自己咁巴閉咪靜靜拎自己錢食沙律囉

幾廿萬都要人捐 仲要係到搞聖人咁 家下用下去邊又唔講

點知會唔會係佢自己啲野周轉唔到再出黎r人捐錢

一路都支持大丁
但唔會專登去懲罰

話曬間嘢連表態都淆底
懲罰其他黃店先

你唔係講緊大J 咩
又spin 去佢大佬， 佢大佬我不嬲冇意見， 從來唔當佢同路人

老實講無行動表示 間間都可以話自己係黃店架

exactly！
懲罰呢2個字 唔係用係呢個moment

del 左懲罰兩字
下面打返個利申： 私心推介

咁已經乜事都冇 當初想用黃店做包裝搞撚到咁

根本youtuber個個都係為利益
出片唔使搵食咩？
不過最賤係借自己名氣打壓同路人
真係睇唔過眼

其實大J 係youtuber, 就算佢唔用沙律叫人俾錢佢，佢開個直播話要30萬(youtuber 賺錢方式)，觀眾咪一樣比錢佢。覺得佢食人血饅頭ge，唔該諗下，捐比佢嘅人係信佢個人，定係信佢D錢會幫手足先？之前連登個個都話呃錢，唔捐比佢，咁佢籌到錢，又有咩資格嘈呢？除非你自己係因為見到佢話幫手足，而佢冇咁做，有異議啦!! 分分鐘嘈親嘅，都只係眼紅人哋籌到錢!!

冇証據係因為幫手足，而捐比佢嘅，D錢分分鐘係佢D fans真心比嘅!!

spin乜撚野?無睇內文?
依家係佢大佬間野係收大陸錢,本身係藍
而大J用佢自已名氣去暗示叫D黃既手足去"懲罰"呀
spin乜9?

依家唔係我想點，佢大J要唔要為幫忙籌嘅手足講番原因俾佢哋知。我啱啱搵完，無睇錯Link的話我知道因乜事要籌。照睇呢件事唔明點解連幫過手都唔俾知

其實每逢有舖頭藍轉黃
都證明咗黃色經濟圈嘅成功
鬧之前不如咀嚼下個意義先

我夠膽講唔係今次運動
唔係為左幫手足
佢無lala 話要30 萬幫手足一定籌唔到

btw 我冇質疑佢筆錢會落格， 依家我都相信佢幫手足既， 不過都覺得其實冇必要咁神秘

我覺得現實係，有班9唔搭8嘅人眼紅佢籌到錢，特登攪分化就真。 Youtuber本來賺錢方法，就有觀眾直接sponsor.

佢大哥間野可以表示下誠意囉我覺得
（如果佢肯做）
一定大把人撐架播
做到你手腳停唔到

唔係話細佬出黎撐就係黃店 ，加上大J篇野都講到明佢唔係黃店做sellling point
姐係純做廣告？

沙律單嘢捐果d都係心甘情願捐
冇捐果d關你撚事咩

藍轉黃點解唔得？
如果係咁中大果個電鋸手足係狗仔黎係唔係又要割？

真係有問題係得兩個情況
1.扮黃實際撐狗
例子 楊明 "燉湯"

2.扮黃走去扮慘呃錢 , 食人血饅頭
例子 荃灣 串燒保cancer女人

如果話返去賺支共錢又扮黃
你試下咁做， 睇下賺唔賺到
大J宜家算出名黃絲啦
你估佢阿哥d生意伙伴/上面d官知唔知佢細佬咁黃丫拿？如果知又冇封殺代表咩？
唔知而事後封殺又代表咩？

另外係咁9成拍vlog既youtuber都死
好多都用dji平台甚至航拍
全部都唔應該睇

幾時開始黃色經濟圈門檻set到咁高

致大J：

你作為近日冒起得最快的良心KOL，我一直都好敬佩你，依家只係好簡單要求你譴責湯文亮嘅涼薄言論，包括湯文亮高調屌鳩前線記者冇良心，同埋屌鳩大學生，依家大J你作為一個深黃經濟圈嘅代表人物，你有冇勇氣向呢一啲埋沒良心嘅狗屁不通言論割𥱊？你夠唔夠膽譴責湯文亮？你做到的話，我一世幫襯你啊哥間鼎點又點話！

岩

然後粉絲們 就會反而比較受落d

咁呢個同收唔收大陸錢冇關係wo
而係大j 誤導大家去幫襯藍店
我講緊大j 如果接大陸job, 但照出錢出力幫香港我冇問題
佢大佬一樣， 如果佢賺大陸錢又拎錢出黎幫返香港我都冇問題， 當然依家佢大佬唔係呢個情況啦

如果唔明點解唔講得，自己睇返熊仔頭理大喊住講果段野，道理一樣。
我更相信你係冇份捐錢or扮理性嘅五毛。

阿哥唔想仲迫佢...真係當自己好有影響力？

叫人幫襯就識叫 問佢做咩同大陸做生意就話唔清楚
以為攬上身話自己叫先就冇事？ 你阿哥多得你唔少呀on9仔

邊到有佢呀哥投誠嘅證據

佢篇嘢唔知仲以為係正苦啲膠官幫手打出黎,啲語言藝術真係似到呢

講真既 藍轉黃又有咩問題？

有啲藍轉黃轉得柒嘅咪得
正正常常咁轉冇乜問題
至於柒唔柒就由你自己決定

乜要資格審查先可以講，咁你個真樣同你捐咗嘅証明呢？

如果我無睇錯，件事根本唔係神秘到唔講得，就同誤裝修幫返人一樣嘅事，因乜事唔去以講番原因去感謝番幫手嘅人先係問題所在

問題係鋪主冇過轉左呀
價值觀係長期培養 唔係話轉就轉

中立轉黃/藍 都正常 黃轉藍 藍轉黃係好難

叫你轉藍你都唔易啦 要真心藍

大 J冇佢啲咁嘅屋企人，支持分家斷絕來往！

真心覺得無問題

除非燒到埋身， 仔女俾狗咬， 俾狗射中
如果唔係藍真係好難轉黃
不過佢二哥睇落似中立港豬多d, 姐係大家都有唔岩果類

其實醒d扮去街經過食,話幾好食叫人可以試下咪得

佢今次可能係7左
可能係做得唔夠好

但請唔好比5毛風向撚帶到風向割佢
大J點都唔割
佢真心做左好多嘢

睇下睇哥變黃連登仔會點

14年藍果班識唔少轉黃
6月藍果班都仲有機會轉黃
畢竟呢幾個月發生太多事
何況睇佢段文都係港豬多

你一定知得多過大家啦，Bob叔同大J邊一段片講個件事嘅嚴重程度丫，我睇直程都冇聽過Bob叔講過wo。
不如你分享比大家知。灰色位都唔洗同我地講。

衰過達狗

同意,乜都唔做得把口講下就想轉黃,咁點對得住真黃店?專頁公開撐抗爭者+連儂牆+唔播支支TVB係最低標準喇。黃色經濟圈個標準的確係唔應該過高,但係如果連少少嘢都唔做用把口就加入到,咁個黃色經濟圈仲有咩意思?

佢只係話佢無再參與公司
但無講過唔支持佢既言論
即係無割到

佢唔係靠個運動起飛 6月9號前 佢叫人請佢食沙律300 蚊都無人彩佢啦

笑撚左 靠呢場運動上位
佢6月前YOUTUBE都80幾萬
係受眾唔同 之前集中係小學生到初中生
依家就好多大學生 年青人睇佢咁解

你插咀入嚟係唔知講緊乜架…
bob叔點會無提過啫，咪咁懶想再回我前搵咗先。

唔神秘即係同全世界人講我幫人去食沙律
然後等比人拉?

你黃轉藍都好難 長期價值觀來
叫你拎棍扑學生 扮既話係做唔出
唔係中立啦 中立係咩都唔理 佢ig咩不要暴力 咩少數毀滅都好明顯

連登仔實話唔係

簡單幾句話d 錢幫左手足有屋住， 解決左生活所需，暫時離開香港一排已經夠啦

駛鬼你指名道姓講邊個 如果咁都話怕拉我真係冇野講
老實講籌錢話食沙律都大把人估係咩事啦， d 狗如果要搞你你估唔識跟你咩

btw 重申我係相信大J 筆錢拎黎幫人， 只係覺得其實無需要懶係神秘

根本好多分化撚小小野就發大黎講 黃色經濟圈基本上入左就轉唔返藍 你一轉就要輸返哂

做多左喇

人哋呀哥話 驚藍絲搞事
即係而家已經有立場
不過佢可能唔係深黃 呢排又可能個市靜咗
幫吓手都無可厚非嘅
但我唔會專登去幫襯
經過肚餓嘅話就冇所謂

沈旭暉 : 提防港共十大「分化」「散水」風向

連登仔個個住公屋
屋企唔係做生意
佢哋個個打份牛工
呢啲嘢佢哋點會知 剩係場運動都咁冇遠見 又冇國際視野 成日諗住個個幫手嘅都係義工性質 侵侵都比何韻詩當義工

d風向真係黎得快
冇跟一晚就搞咁

分化撚收檔啦
心水清係唔會中計

咁撚得閒幫人做vetting
使唔使黎個全民vetting?

呢段可以套落達哥度
係咪雙重標準自己諗

咁大j 6月9前都出左幾條片叫人上街既，但好老實講呀，有錢留返真係幫小店仲好啦，大j好似有兩個阿哥兩個都有d，個時睇佢出左條片影佢阿哥架靚車，三兄弟 大j好似已經係最霉個個，對比起其他小店生活都成問題就緊係優先小店

冷處理啦，有大J呢種人已經好難得
有時間搞自己人，不如玩殘咗藍絲先

幫人又要拿出來威

係低調處理

大j而家咪戴定頭盔黎緊要接job d錢都係中國既
利申左 咪無事

屌你班仆街風向撚
不分化呀！
一句講晒我信大J，唔好浪費時間捉鬼
有時間唔該用黎做啲有意義嘅事

，

藍就一L定唔幫親，呢D不置可否嘅，我會當冇聽過
同埋想講，如果黃店食到悶，都可以試吓D冇表態嘅
唔係個list永遠得幾間，冇得update

：

點套落達哥度?

是但啦，信大J

割得
原來又係一盤生意....

估唔到大j都係其身不正..

我都利申返先 唔覺得因為咁就要分化
但請唔好雙重標準，睇下達哥就明

已經認到你 係隔離Post又有你

笑撚左 達哥靠雨傘運動/政治上位？
佢雨傘運動前直播觀眾已經有一萬人

高登年代已經見過佢有幾仆街
係後生網民新識佢，唔知佢咩底先追捧佢啫
條臭jer咁多年都係為左盤生意左黐右黐
俾人講中左又唔認，仲私刑搶斃同路人
醜唔醜

一直都想知點去定義為真黃店？
除咗出名個幾間
包埋雨傘魚蛋取向又有，嫌唔夠早表態又有
齋遊行冇捐錢又唔夠
永遠有人話唔夠金

達狗唔係憑雨傘再上一層樓咩？但到咗反送中變得記低調到鬧埋自己fans，雨傘前電視廣告无佢份，之後幾年總係電視裡面見過佢啲廣告，ViuTV仲俾埋節目佢做 咁多咗廣告因乜上到位？

錯 係歡眾對佢既要求
我自己本人無睇過佢 所以我無屌過佢
好多屌佢既都係佢既觀眾 覺得佢本質變左 之前敢言 依家為左驚得罪中共唔講反送中 所以先屌佢 好多都係恨鐵不成鋼既感覺

我自己本身好鐘意睇伍公子
今次運動我對佢更加欣賞 因為佢一直都無變
由開台第一日敢言 到呢場運動都係咁敢言

大j我不嬲無睇佢 但好欣賞佢呢幾個月為香港既付出
就算佢今次做得唔好 但我都唔會否定佢呢幾個月既付出
佢既付出相比佢今次犯既錯只係9牛1毛

我唔太明點解你要拉埋達哥黎講

機會黎喇, 賓周文

好做唔做啦大J
唔係唔撐你
呢半年睇你為信念推job
知你真心黃
但你叉咗大半隻腳落嚟
真係俾返啲sense la

有部份人為屌而屌
只係因為唔想黃色經濟圈搞得成
本身都有共識 個餅做大左個個都有好處
所以更加應該接納所有本身6月開始中立既商家加入黃色經濟圈

賠解約金？之前唔係話叫其他kol 企出黎，如果kol 企出黎要賠解約金，大j 幫佢地賠咩？

應該將沙律捐出去

講咗邊度，無啦啦講到要賠違約金？

佢大佬間鋪起馬做下野先
例如貼文宣、連儂牆、學生餐
無啦啦用自己名氣叫人幫襯其實好肉酸

Stay united & make the blue ribbons understand how powerful yellow ribbons are! If 大J’s brother was a blue ribbon, we shall still help out for the sake大 J’s so that his brother understand why HK ppl should stand for freedom & justice! Blue ribbon will never do that!

認同係觀眾對佢既要求
但你要肯定瘋狂狙擊佢既人係觀眾定係打手至得。
至於點解拉埋達哥，因為引用果一堆野內有提起佢，同埋我睇唔過眼連登仔既雙重標準，又過咩都要fc, 獨立思考，但自己就乜都對人唔對事，大j既就一定岩

雨傘後佢先有廣告？咪玩啦...
Btw你所講既鬧fans?你肯定狙擊佢，佢所謂既引戰狗係佢fans?
定係一直以來多年狙擊佢既打手，狙擊到連backup佬無授權情況下，用達哥d賺左幾十萬都變到正確果班人？
請好好獨立思考，唔好見到邊個人就篤定係佢做錯

龍門條隊有幾長有眼見
分三份一比小店已經好大幫助

佢d邏輯等如有女明星比人發現做雞，跟住就例牌會話：如果我做雞，我就唔使開工捱得咁辛苦喇，點點點。。。

其實係好多觀眾都當咗自己係上帝，好似蝗蟲咁既思維，我有份睇你有份訂閱就係你老細, 會要求人地做乜乜乜，呢個只係你對偶像既期望值，但你唔記得咗自己當初點解會睇佢, 佢無求過你睇佢喎，仲好理直氣壯咁話同人割，其實都中晒分分撚既計。

你講得佢做得唔啱可以提點, 可以unfollow, 可以唱衰佢, 但係憑咩要屈人先? 我係近期先睇大J, 平心而論唔覺佢有咩藍既地方，屋企有藍絲好正常啫, 我夠老豆老母老婆都係藍喇, 你割晒仲淨啲咩?

破壞一定辛苦過建設, 被分化既人就係做緊破壞黃色經濟圈既事既人, 成為免費中共打手, 催毀緊呢場運動

駁唔到

我真係覺得佢係受害者，一個nobody俾濕鳩大台搞到冇咗個channel

利申：之前睇過賓周Channel，我覺得佢只係柒在挑錯大台機，未至於落得如此下場

唔好講鬧，咁人哋問你啲敢作敢言去晒邊？佢點樣回應？
不過達狗唔想係呢度講咁多，仲有提提佢到咗抗爭半年，唔好以為唔出聲真係到咗解決咗時候潛番上水。都仲有大把人記得佢呢一次…

進軍大陸話係之前簽咗約，咁佢同Ming 仔話啲job係之前簽咗唔推得有咩唔同？仲唔快啲屌鳩佢？唔係雙重標準掛

可以冷靜少少諗

唔係幫大J，不過佢咁講就當佢單純幫佢阿哥；食法律單嘢我冇份捐所以我就冇資格知道佢搞乜，不過我亦唔會話捐俾佢嘅手足人哋講明唔講，你咁都死去捐；但佢講明唔會講就係我決定一百幾十都唔捐嘅原因，因為30萬太少錢，可以做到嘅人有限，而且佢自己都有。反而問題係佢搞到要籌都唔自己出，中間個原因先係令我好奇嘅位。

希望佢真係幫手足啦。

其實佢ig story有鬧政府同黑警，不過你地唔順眼既人，就佢講乜都可以當聽唔到姐

希望你既敢作敢言都係會去到無左份工都得啦 希望煲你都有長期罷工，唔好得把口，人地既敢作敢言後果大過你多多聲。睇下謝安琪你就知

利申：唔鼓勵迫人發聲，最多就無咁支持佢，但唔會狙擊一個唔發聲既人仲落力過狙擊藍絲藝人，黑警，政府狗官。

認同
所以唔會特登去食

無用啦，好似都定咗藍黃youtuber出嚟，佢個名仲要首幾位… 時間錯過咗就差過咗。恨錯難翻

呢鑊我就撐賓周啦

無所謂啦⋯⋯大家覺得OK咪幫襯下，覺得太藍唔OK咪唔買咯

贊成
冇做過野就想人地幫襯?
同啲自稱黃嘅港豬一樣
對場運動0影響

揾大陸錢接濟香港手足

不過咁講大家會唔會易入口啲

佢消失左2日，生死未卜

其實簡單 叫間舖做少少嘢

一句講晒 唔會特登去食

任何一間鋪頭黃定藍都唔係/應該由任何第三者去定義或者講就係,
間鋪自己既行為就係唯一既標準

做多左啦大J , 另一個MING 仔出現了
一子錯 滿盤皆落索

開始同情達哥了

我由一開始就唔明你地狂屌達哥做乜。係咁逼人？你試下你係大陸有聯繫。你敢割？一返大陸或澳門就出事

大j真係蠢, 根本你呃鳩人話係黃店都大把傻仔仆住去信啦
依家兩頭唔到岸

必割大J
早兩日佢仲大大聲發文批鬥另一youtuber Benjamin的日本老婆係藍絲扮黃，人地根本只係和理非。
好心就解釋埋籌嗰30萬人血沙律去咗邊?
幫佢大佬買沙律?
根本就係分化L，騎劫L。
屎來母、達哥、Ming仔都被加唔少鹽醋。

KOL回力標效應
你用咩標準屌人，人用返咩標準屌你。

叫人幫親藍店
分化手足
成日攞光環
眾籌無下落
食人血饅頭

唔係無間道點會咁易放行架車?

下，我一路都支持牙達㗎喎
唔開台呢幾個月都有課金鼓勵佢

呢單野突然覺得佢變左ming仔同一層次
唔講好過講
不過佢堅係手足，不割蓆

係，因為黃店係要發自內心，或做出對運動有益既事，依家睇來佢啊哥最多只係中立，仲要唔係想加入黃圈，只係大J見佢生意差想引佢加入黃圈，但當老闆本來就唔想加入黃圈既時候，佢會幾有動力做野，如果佢本身唔想入黃其實仲死，因為即係佢連最初級既表態聲明都無，出佐事佢大可以話係大J意思不代表佢，完全係中立心態，呢d人就算當佢淺黃，佢生意無咩起色，佢只會覺得黃圈無用而唔係覺得自己做唔夠

講個信字姐 我就信大J既

五毛認證

上面有啲留言真係cls

講咁多柒野咪即係你阿哥唔係黃
係生意失敗囉

某知名youtube 籌黎食沙律既錢幫呀哥頂左一個租

可能真係去食左個三十幾萬既沙律呢 反正都係港豬比

早知捐星火算

手足大曬咩屌你， 呢個態度真係好撚戇鳩

佢呀哥身邊d員工踢爆

員工
點知係咪員工呀

一個post block幾件五毛

都係，30萬個單連bob叔都有認證話信得過

大多同路人，唔岩聽就由佢
講真，成場運動佢都有幫手，無謂趕走自己人
五毛狗收撚皮咪帶風向

岩

唔會幫襯
本身示威事件前我就唔中意大J
係示威事件後對佢印象好左啲
不過都係無follow佢

Push

連登仔又雙重標準了

又係你條柒頭
分化完未

風向撚發現
又block一件

日日都要講
大J點都唔割！

真
自己又麻煩
佢呀哥又麻煩
真係行錯曬棋
宣傳無效反而搞到一大堆問題

佢真係當自己點石成金，明明佢只係一個見風轉陀既濕鳩，好彩俾佢食正條水扮黃

當自己間舖歸咗邊算啦
扮黃就扮到底
可能仲有一線生機
大J幾時變得咁撚蠢
定係當黃絲on9

咁撚多一手前線fc你又信？

因為大J根本就係想係場運動掠水
先係食沙律 而家再推藍店 慢慢露撚哂底啦條垃圾

坦白講, 間店想由藍轉黃,我絕對支持佢加入黃色經濟圈,但睇個款佢唔想,然後大J又想扮到間店係黃咁.

大J由頭到尾無講過間店係黃或者係藍轉黃,但係又不斷講到黃色經濟圈,屌鳩我地set個門檻太高,想誤導我地以為間店係想藍轉黃

大佬啊,我接受佢由藍轉黃, 我接受到大J幫家人宣傳,但你依家係想誤導我地bo! 我相信實好多人睇完會以為間店係想由藍轉黃,事實上根本唔係!

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

呃錢王

好撚嬲
藍到仆街

睇番佢兩年前嘅片

成堆分化撚

藍就藍、黃就黃
唔係黃 =藍，講完

大J出Post講完偽黃Youtuber就咁多抹黑Post
大家心照

我公司都會接大陸job

如果佢自己出少兩個po，就無人乘機而入啦…

如果係輕易放手洩幾百萬俾支共
咁我地而家做緊嘅罷食係為咩？

支持賺支那錢 敵人嘅錢點解唔賺？
又唔係要用爱国爱党做賣點
如果呢個時候仲續約先屌啦

柒你就認啦
六個月咁開心玩到得意忘形
今鋪就要你冚家剷

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

胡杏兒幫民建聯助選都係佢姐夫黎架

大丁都係快D割蓆保平安啦

憑佢呢幾個月又捐錢又出黎又日本文宣都已經要撐到底。

對間舖有保留咪最多唔幫襯，出面3隻萬狗唔屌走去屌個出錢出力既，。你班友同共產黨一樣， 最叻自己人鬥自己人

講乜能都冇用啦，分分鐘係大陸針

沙律係用左係呢單野到咩?
CONFIRMED? 證據呢?

藍轉黃唔係問題 好事嚟
一係叫啊哥親自表態/鋪頭癡野etc...

做人雙重標準，老屈人老婆扮黃就大條道理。
算啦，呢場運動玩L猿，都係一班獨裁者同盲撐傻仔。
最搞笑30萬食沙律。

你班PK , 真係多撚餘, 唔覺有咩大問題

大J仔垃圾屌人扮黃抽水吸金，原來自己又係扮黃仲好意思屌人，一撚樣

過左咁撚耐30萬沙津用左係邊？問又話唔講得都on撚九

連登仔係咪要鬥到無晒人支持至安樂

佢話講個信字
用黎幫人打官師都可以講架?
最怕佢利用人地嘅善心同脆弱。
發死人財。

呢半年大J係係我地達哥手上搶既地位
達哥哥都係時候拎返喇
真兄弟 Assemble
齊齊踩上大J facebook問責

真係當人用30萬睇佢食沙津咩，ming仔都好過佢起碼真金白銀捐錢需要都係屎，但睇落係真屎唔係扮黃屎

兩舊垃圾一齊送去堆填區啦

有料嘅就唔洗幫，無料嘅就算黃咪又係遲早執！而且做生意嘅始終都係講實力講際遇講時機，唔係一定賺㗎嘛，今次衰咗咪等下次囉

依家大J再唔小心處理的話，隨時变达mingJ派

30萬食沙律唔係預左佢唔會講咩 突然又咁多人追

善用起底

無大台既運動最忌就係太高調地號召群眾做某一件事，會俾有一種大台Feel（號召群眾去滿足自己私事更甚，民意一反彈起黎隨時變過街老鼠）

食沙律＞屌同行日本系youtuber > 認證自己阿哥食店

每一單都係號召群眾做緊自己既私事
（食沙律事件未必係私事，雖然我諗應該係為手足，但戶口係佢個名而且又無透露少少性質，連講下係咪與運動有關都無提到，所以暫時當住係私事先）

一直都消費緊自己既Credit，人血饅頭論不脛而走
同時亦告誡泛民&深黃知名人士，唔好亂咁用自己D Credit

變黃都唔得

班黑警梗係想知咩係沙律啦

叫佢阿哥出片講五大訴求同解釋30萬沙津下落，就無問題啦，但家下咩都自己講又唔講$30萬沙津金去左邊就講唔通啦

你有無份俾30萬沙律錢?
有既人其實都唔會理佢點用 信佢

咪踩大J咁盡阿
因住又好似當年咁過橋抽板
佢今日上到神台都只係因為呢個政府助攻咖咋

本來都驚驚地，好彩你條五毛認証。
即刻放心哂

唔好再討論呢啲小事啦好冇

Agree

我覺得幫自己屋企人無問題，但佢咁大篇幅都無正面回應佢二哥嘅政治取向就有啲肉酸

邊有可能成個家族冇藍絲，佢阿哥唔係藍咪得囉如果家族有藍就當藍，咁黃色經濟圈執左佢啦

大J無解釋還佢二哥黃定藍，只話過間鼎點係藍轉黃

其實姐係答左

可能反省緊......
可能諗緊點處理件事
今晚竟然無Online 打機

唔割呀！

大J要下次處理的好d ~~~~~~

J血饅頭

寫得幾好
由始至終，大家都係討論原則問題
只有五毛先會走去玩人身攻擊

最大問題係，佢早幾日仲理直氣壯老屈Benjaman 老婆係藍絲扮黃。
而家發生返向佢身上。

無賴無極限，又唔怕得罪燈神外父，又可以扼你班連登仔。

有冇人知份沙律好唔好食

佢已經有錢，做咩無啦啦籌30萬，又唔講得?
就算打官司，我覺得未致於吳廣德。

太skr個個？

對情侶係乜水 ?

30萬沙津過左咁耐一句話唔講得就當無野，前幾日先屌人屋企人係藍，咁大J屋企人做左咁耐藍想用一句話就當係黃想食人血曼頭，真係好鳩屎囉

呢個世界邊有100%純黃，偏黃已經可以支持

不喜勿插

岩呀 唔幫襯住佢先

深藍變深黃我都見過

係咪你個死叉佬圈子入面冇?

咁多人盲撐大J

不嬲大J 都係借黃上位，一開始已經睇穿佢啦

依到成班盲粉雙重標準撐佢真係笑撚死

Ok boomer

話你on9怕你嬲

最大問題係佢屌人老婆藍屌到人求饒
點知自己親兄弟都係藍

最終都係賺中共錢先最開心

不了
立場都無表明想食兩家茶禮
呢啲只有藍絲先會做得出
你阿哥都係快啲執

pull

有咩人未柒過

分化五毛尚要努力

Ming仔簽咗約拍套cctvb就屌到佢仆街，呢個同大陸簽咗約唔洗屌？我話撚知你賠幾多萬，關我撚事

其實賺大陸人錢有咩問題？
一路賺佢地錢一路反佢地咁幾好吖？

好多五毛留言
大家都係記住對家好唔想黃色經濟圈成功，我地更加要堅持，唔好比人亂帶風向

其實藍轉黃有咩問題？如果一開始得100個黃，唔通以後都只係想100個？

捐錢罷過工有經濟上付出既大力徵罰
示威遊行派過水開放過比大家休息既都係
意識形態偶像崇拜，你錢多又覺得好食咪去囉過到自己關就得，不嬲覺得食人血饅頭食到係本事

連登仔6月已經屌緊達哥中立=藍

人地target係叫自己啲觀眾 得閒去支持下 有咩問題？

反大j班人都on9

多謝巴打帶出成篇野既中心思想
條大J正傻閪

盲撐到呢

呢啲反骨仔
就算佢企啱邊，佢本性都係不改

咪臭係，二哥鋪頭生意好唔得閒睇 721、831、甲由謀殺輪姦新聞轉唔切黃有幾奇，尋日度緊點樣養部 Jeep 時唔覺得睇返啲新聞已經即刻轉黃，班分化撚仲想點？

下都係賣下廣告姐
講好好撚大件事咁
youtuber賣廣告好稀奇?

30萬食沙律係另一單, 係幫潛逃手足啦

咁都容納唔到, 仲講黃色經濟圈
圈係邊呀 笑死

真黃冇所為，但係依家好多偽黃

件事本身就是Q但啦
但你班友D雙重標準真係好撚嘔心

咁啲品牌都係選擇去cctvb賣下廣告啫
一個品牌要賣廣告好稀奇？
罷咩買丫 笑死

又帶風向
今個禮拜六日有咩行動？

講緊黃色經濟圈呀, 笑你老母咩
黃店唔應該撐?

間店係咪黃方面, 只可以話我信大J為人

利申: 運動前一直反大J

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

返工

佢今次做到咁，非常之失望，利用自己係黃嘅身份去幫藍嘅阿哥，做宣傳，想黃色朋友去幫襯藍色食肆？咪玩啦，直頭unfollow左大J，扮晒野！

昨天後，已經反大J！絕不能容忍！黃絲叫黃絲去藍店食嘢！屌佢啦！

有冇人知唐生大地震係乜料

條友笠水唔出聲扮無事

觀望下先, 睇下大J 咩料
不過都唔會支持佢阿哥間野

真係多左，其實無乜討論價值，理智既，你會睇間食店有咩表現幫襯，純粹大J粉既，你亦唔會質疑佢
So 唔明有咩咁值得討論

依家未知大J所謂食沙律，係咪大家認知嘅食沙律…
係bob叔嗰邊有人po過一條Link，條Link疑似係幫嗰一件事，假如真係為嗰件事，點解唔講得？

一盲撐，腦便殘

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel